(廣傳) 如果今晚比黑警清場 唔好灰心，仲有最後一著！

(廣傳) 如果今晚比黑警清場
唔好灰心，仲有最後一著
今晚就去揾賣港賊，逼政府出嚟對話！！(67)
學生要知道你手上有籌碼，先可以逼到暴君對話
學生要有勇也要有謀，支持學生

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

傳開去比所有人知，一定要齊上齊落

點解所有嘢都要學生做
輸贏香港人都要一齊
所有人都應該要出嚟

麻煩大家幫手推，急需人手頂置比全部人知

推

Push

去某屋苑地下Busking 一定唔駛坐十年

推，但會唔會去哂安全屋

發夢嗌外賣係咪好方法

麻煩大家人手頂置一下，好重要！！
傳俾在場留守既人睇！

612之前都有講啦
一條友都冇
連登仔

巴打你咁揚share出黎會唔會有事
我絕對唔係幫手推

有留守嘅手足，同現場人傾，呢個係可行嘅辦法
同埋唔好再散播失敗言論

跌左個橙入黎添

咁樣係唔岩的

禮賓府有冇用？

點解乜都係最前線做

Cls 好勁

推 支持

push

唔好推

根本直接攻呢班76仲好

點解叫學生行先呀，可唔可以大人行先呀，大學生行先呀，唔好老點啲細嘅行頭好唔好

呢個玩法我由12號開始諗

葵青友隨時ready

原來黃定光同老鼠芬係鄰居

pish

頂

推比更多人睇

上

當衝左成日，然後先有人ding一聲諗到D比較實在既plan b，如果今日有人響立法會比人捉左，個班人真係死得慘

講事實就話失敗言論

Btw 推

佢地可能有幾間屋 通左天果間未必會返去住

預咗行動失敗收皮，就早啲返屋企喇

哎呀
唔-小-心-like-咗-添

12點一齊走!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
1)前線義士係好難得，N個人先有一個足夠正義勇敢既人，唔好為一時之氣浪費人力，比狗拉左就完
2)長期抗爭，你今晚留到幾點都唔會有大改變，但係你有聽日同之後，補充完體力又滿血出過
唔想再見到有人比人拉比人打呀

收聲啦屌你老母

如真如假如打飛機可j自己

現場決定
散定周遊列國

千祈唔好比人拉,一個都不能少

如果所有嘢都失
其實都有終極一著係台灣手上
只有國民黨先有能力有證據
去重新成立中華民國
到時喺法律上就會有類似聯邦政府嘅體制
香港就有機會可以自主

雖然時間漫長，但總有機會
大家即使暫未成功都不必氣餒

呢啲嘢永遠唔會係一次搞掂㗎啦

所有參選過既人住址都係公開資料

推
呢場仗好漫長，一齊加油

人手置頂

賣港ge, 共享大灣榮華

Up

先搵功能組別

今晚最後機會
加油

其實一早出哩著係最有效 好過去衝警方同立法會

叫外賣？

搵人去探望左幾件先啦

發夢出咗成日真係太攰支持唔住，今晚陪唔到你地。
但有行動的話都加油。

我係支持呢個行動嘅，一嚟人數需求低而容易做到；二嚟目標明確只要捉到個狗賊；三嚟有險可守，斷估唔會對住間屋同狗賊放煙啦。
建議大家可以分隊行事。

但最後都係視乎現場決定。

衝到就唔使走

推
你班人渣

幾多人闖，幾多人退！

人身安全第一！

留得青山在，哪怕無柴燒！

橋有好多，唔急於一時火遮眼，燃盡你未來
夠膽色衝，證明將來能成大事，謀定而再攻！

一定要推上去

唔好推呀

一定要齊上齊落！

出力推

視見到啲示威者話現場要6角匙同一字批

去晒安全屋喇

支持

好!

一齊推

幫手推

警察突然唔見實有鬼計！早幾次行動警察無咩點做野係驚住g20，但g20已經過左，已經唔係警察告唔告你嘅問題，係我地實際衝左入去，佢地已經有藉口出手做鎮壓，加上黑警怨氣，今晚夜啲，出面人少左，實暴力清場，血就流梗，分分鐘出人命，我地唔可以損失任何手足，下次仲要出黎，我求大家睇好時機一大班人散，唔好比黑警打傷。
BE ＷＡＴＥＲ！
要留要走都要一齊行動

大家坐低休息一下先！

拋開政治潔癖
而家唔係破壞
係加強 延續向政府拖壓
唔好講咩會前功盡廢
你哋放唔開 和理非 玩割蓆
先係前功盡廢！
團結先成到事
你喺度搞分化
靜坐30年都一事無成！
贏得全世界"最和平示威區"
又如何？
你輸咗自己個家 你輸咗香港！

希望和理非可以醒

任何行動都要齊上齊落呀！

柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室

原來呢條撚屌住我隔離村

中共最叻咩戰術? 邊打邊走打遊擊

今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力

Foodpanda有折

反對繼續係呢個post留言

再推

搵佢地交流意見

Swap the battlefield right now ! Be water !

聯絡各大學生會，等佢哋承認呢個係學運，阻止黑警清場

港大 9139 0589 fb: email:artsasso@hku.hk

中大 9443 3459 fb: email: cusu@cuhk.edu.hk

科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672 fb: email: su_union@connect.ust.hk

浸大 6110 3860 fb: email: su@so.hkbu.edu.hk

城大 9545 4172 / 3442 5570 fb: email: su-eb-c@my.cityu.edu.hk

理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359 fb:

教大 5108 3519 fb: email: suec@s.eduhk.hk

演藝 6679 0772 / 9464 5078 fb: email: apasu@hkapa.edu

留俾現場決定

唔好推啦

咁係咪搵個歌姬唱歌可以解決暴政 ？

推
唔好比20出到街

要輸一齊輸 要贏一齊贏 !

( Show Blocked User - 職訓局紅磡區分校 )

郭偉強搬左，北角先係新地址

有冇手足走唔到，我架車有三個位

你呢d垃圾，屌你都廢事，成個廢老咁

師兄好波